今朝港鐵九龍塘站有堆狗趕人靠返右邊行

勁多阿叔衝過去 4隻狗捉住